我唔見左我女朋友

唔見左十八年 仲未搵得返

從未得到過嘅嘢又點失去? 學好中文再講愛情

21了

男朋友如何

哦

不來也不去

搵男朋友

推